有無邊隻睇漫畫software可以向下拉？？

有無邊個睇漫畫software(PC)可以無限向下拉，

大約呢個效果

因為dl左d韓國漫畫係長形

MangaMeeyaCE

預設係左鍵點擊下一頁

可以設定 使用者自訂 滾輪 捲動加換頁

Thanks 一陣試下

mangameeyace係唔係睇高清漫就一定起格